ของความถี่สูงสุดความถี่สูงสุดความถี่สูงสุดความถี่สูงสุดความถี่สูงสุดความถี่สูงสุดจะด้อยกว่ารุ่นพี่ตรงกราฟิกระดับจะได้ฟีเจอร์ระดับสูงอย่างจีพียูจีพียูจีพียูจีพียู
จีพียูจีพียูซีรีส์ละด้วยตลาดล่างตัวตัวซีพียูออกมาทั้งหมดที่คนละสถาปัตยกรรมย่อยกันที่มาฝั่งของหน่วยประมวลผลรหัสมีสองสายคือรหัสรหัสรหัสรุ่นก่อนหน้ารุ่นที่เจ็ดรุ่นที่เจ็ดรุ่นท็อปสุดรุ่นย่อยรุ่นย่อยวันนี้เท่ากับตัวเปิดตัวเปิดตัวผลิตภัณฑ์ชุดใหญ่แบบเดียวกับในแพลตฟอร์มแบ่งตามระดับแพลตฟอร์มและและตลาดบนใช้คอร์ในขณะที่กราฟิกได้แก่AA10
A10
A10
A10
A12
A12
A12
A9
A9A6E2
AMD
AMD
AMD
AMD
AMD
AMD
AMD
AMD
AMD
APU
AnandTech
Bristol
Bristol
Bristol
Carrizo
Dual
Excavator
Eyefinity
FX
FX
FX
FXA12
FXA12A10
Graphic
R5
R5
R5
R7
R7
R7
R7
R7
Ridge
Ridge
Ridge
Ridge
Stoney
TDP
TDP
TDP
TDP
TDP
TDP
TDP
